[JJ插Kar98求救］PUBG成日彈Game

成日玩玩下就彈Game
上網搵過晒解決方法 - set分頁檔、重裝、降頻都係會彈，唔係Crash 就係就memory error

利申：
Ryzen 5 1600 3.8Ghz (OC)
Galax Hof DDR4 3200Mhz 8 x 2
Msi Gaming X GTX 1060 6GB

我硬件同你一模一樣 有時都咁，懷疑係amd cpu問題

體質唔好 or電壓俾唔夠 落3.7吧

你有冇超？

電壓應該畀得夠，我用CPU-Z睇已經係1.38v
我懷疑係張卡嘅問題

會唔會係ram問題 有時我開太多網站再開game就會彈game

我唔開chrome都會彈

有冇開任何監控軟件

例如？HW monitor?